而去年的長者死亡率卻創新高，首11個月共錄得46414人口死亡(but 只有177宗死亡個案係武肺)

而去年的長者死亡率卻創新高，首11個月共錄得46414人口死亡，即平均每天有約139人離世

就2019冠狀病毒病疫情的最新發展，截至1月28日，本港的確診個案累計有10,322宗，
當中包括177宗死亡個案，有9,252名病人在接受治療後已康復出院。

武肺死亡率好能高!!
小你地班恐懼能,識唔識睇數字.

仲有死個班,其實好多都個頭近.